就黎國慶, 藍絲多左活動係好正常

只係之前會係搞d蛇齋餅粽
依家就係搵人搞鳩示威者咁解

推比d灰心撚睇

有道理

1/10

各位手足聽日見！

2/10

洗多啲維穩費

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

同我推俾出面班傻仔睇呀屌你

邊撚個國慶呀

幫我推俾班出面既傻仔同分化撚睇

中國國慶呀
幫我推呀

你國支那既慶關我撚事